（727元朗見） 想大家一齊諗清楚當日點做，有乜做，有乜唔做

大家冷靜小小先，21號睇到直播既我都癲左兩日，
但諗諗下都係諗通左，見到大家好多唔同意見，我又有d諗法，係度係咁咦乜都講下又大家一齊討論下。

首先講下拆祠堂，真心呢樣野我都覺得唔好拆/燒，因為一黎無用，二黎一定比CCTVB無限放大，政府又會無限loop，到時輿論戰就好難打，同埋到時真係拉到人被拉既兄弟一定入硬！當然我明做得就會諗後果，但係而家場仗到底打到幾多成都未知就不停損兵折將真係唔係好事，所以想大家冷靜小小唔好衝動！
當然啦，唔燒/拆，都有其他野可以搞
有時對敵人最好既方法係要令到人地生不如死果種，而唔係一槍打爆人個頭，呢幾日最常見既攻勢分別有，我覺得係呢方面著手會好好多，一黎咁樣樣去搞人一定係由我地到主動，太暴力既話一定會比人無限放大同埋有借口比人清你場，用呢d仆街得黎又無話好暴力既方法對外同對我地自己黎講先係最好，拆/燒人祠堂呢類武力唔該留返係保護大隊度。

跟住講下遊行，到時一定會有白衫人出現咁濟，所以唔該，去得既都full gear, 同埋比人挑釁果彈，我覺得可以同佢地唱下聖詩先，班仆街一定忍唔到手，到佢地一打人，我地唔好就咁自衛還擊，，自衛還擊對外打口炮都有幫助，主動出擊一黎未必咁多人一齊衝，以我地一貫既作風穩守突擊先係皇道。

跟住就講下非遊行既時候我地可以做既野

我覺得我地平時盡量唔好埋去果幾條村啦，由其係
廈村，南邊圍，良田村 果d, 呢幾條村分明就係佢地大本營，尋晚落單哥好似就係良田比人捉左？ 鄉事會去唔去真係要諗清楚 暫時睇個款好似佢地同何妖唔係話行得好埋，希望有人有足夠資料先去搞佢地，盡量唔好係有大量敵軍既時候再拉仇恨，當然搞佢地祠堂各樣本身都係拉仇恨，但唔好直接踩到人地大本營

元朗手足有野講 727去唔去都入黎睇下